［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

兄弟爬山，各自努力
呢句當年係邊班人高舉？
記得嘅話
就唔會將所有事都劃做私怨

Anyway 我都認同現階段唔好嘈咁多
但大家嘅思維應該改變
每個政治人物係畀大眾「利用」而唔係「支持」
分清莊閒，有必要時
甚至要狠狠唾棄

例如周庭今次行動無問題，表現出色
之前嘅所作所為
係咪可以就此一筆勾銷
呢啲係今次戰役過後
可以容後再談

政治需要冷酷計算
例如飯民就算今次單次表現好
唔代表根據過去現在
做出嘅綜合判斷
就必定要為單次功勞而贏到我嘅一票

又例如立會當日
民眾需要有議員身份嘅人幫手
大家好似當左議員係物資咁
係周圍呼籲「煲底要議員」
當成可利用之物
係政治智力嘅萌芽

有人有記性唔係罪過
記憶係對抗極權最重要嘅事
有人係度間中重提舊事
唔一定係咩所謂分化
而係話畀所有枱面人物聽
We remember anything
你地時刻受住監察壓力
你地要醒醒定定

時刻對政客保持懷疑同警惕
係基本嘅政治智慧
先係維持運動嘅動能同張力嘅方法

為左個運動
現階段
飯民蠢蠢欲動
反而最需要緊密監視
好好馴服利用嘅一群人

推

我無嘢講

正確，除咗要監督泛民，都唔應該遺忘當年熱狗係點樣搞網絡清算。鄭松泰而家肯幫下手都唔代表啲咩，要緊密監視住佢地派系堆人

Well said.

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

中肯

希望大家花啲時間睇睇
抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

鄭立：專心抗爭，現在才是最危險的時候

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

講得好 講到明 政治係爭取利益既工具 大家一定要識用

我無話講

即係張超雄其實今次都做得好
但又係咪可以唔計過去唔屌佢引入南亞人?
當然而家唔好計住

思路正確
議員只係輔助成份
我地咁大批人有同樣訴求
唔需要再追隨任何人
我地自己就係領袖

明你意思
但可以唔用利用呢個term
今次件事大家都係幫手/ 協力/ 參與者
你唔會話利用勇武去衝
或者利用和理非做盾
我地都係香港人
無人係工具，齊上齊落
大家都係學習當中
無大台領頭決策少不免有時會混亂
分清緩急輕重 不斷分析思考
唔需要對同路人太苛刻，糾正對錯足矣

我諗樓主個利用係應用喺政治人物上而唔係民眾上

無錯
佢地well paid for it

非常贊同巴打既講法。
熱狗依家準備好衝出來架啦。

民眾需要智慧
要明白到要審時度勢
有啲野，唔需要急於一時
識得以力借力再逐點擊破
最終勝利就不遠已

幫推

幫你推!!!

係
防人之心不可無

Push

清醒

我講
我要驗傷
我要見律師
我唔信任何警察

我無嘢講
我要驗傷
我要見律師
我唔信任何警察

push

推推推推

pussh